如果英超學nba咁搞季後賽，利物浦一定拎冠軍

揾玩具同nba比

隊波柒既，你點搬龍門都係搵到個方法柒落去

玩具係用手玩

玩具要散步

啱 籃波

足波要係草地散步咁chill
籃波要爆足48分鐘